頓哥反阿共奴支撐區

冇人講？

你唔講無人夠膽講

奧狗擔大旗已經唔洗講

安sir勁撚癲

阿迷朗又做259

冇人言井你唔能識言井？

我井左

頓哥屈死阿仙奴

邊個會食紅牌

頓哥撐阿

打左翼